日本速食戰隊《外食肉金剛戰士》

//故事是這樣開始的。幾天前，吉野家的官方Twitter上發了一篇「流產企劃」的文章，這個企劃叫做「集結五間肉食相關企業組成《肉金剛戰士》(ニクレンジャー)」，失敗之因推咎是要找到五間公司捲進這神經企劃根本不可能嘛。吉野家小編只是隨手波了一下不想浪費這個企劃的討論，但他們萬萬沒想到，不到30分鐘內，事情有了峰迴路轉的變化。

首先是ガスト參上，率先認領了紅色。(話說我完全不知道這間連鎖餐廳耶Orz 我去了日本N百次，從來沒有吃過) 紅色是戰士裡的leader角色，果然先挑先贏，一天後，ガスト的推特馬上把戰士形象"ガストレッド"丟上去，美工team連夜趕工啊......於是吉野家就挑選了自身的企業色—橘色，創造出ヨシノヤオレンジ，並順勢排出隊形。

第三天，肯德基聲稱受不了ガスト的邀約，不負眾望的也加入戰隊，選了白色，稱作ケンタホワイト。沒想到原本只是一篇小編廢文，卻拉來大家熱情參與，剩下兩名人選更是意想之外。同為速食圈龍頭的日本摩斯，挑了綠色，成了戰隊裡的唯一女性モスグリーン；而最後一席黃色，則由松屋化身為松屋イエロー。

這是一次意外，卻也非常有趣的活動，瞬間在日本網路熱議，難能可貴的不僅僅是流產企劃居然真正實現，而且還是一次超越競爭的大合作，大家都知道摩斯與肯德基的同質性，以及松屋與吉野家的公式對手關係XD。最終，我們的《外食肉金剛戰士》集結完成，至於他們的傳說，應該還會繼續下去。

-
『外食戦隊ニクレンジャー』が
ガストレッド
ヨシノヤオレンジ
ケンタホワイト
モスグリーン
松屋イエロー

巴絲一齊諗下仲會邊d可以加入?